msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2021-01-28 09:38+0000\n"
"Last-Translator: Moshe Gabay <moshe@backpack.io>, 2021\n"
"Language-Team: Chinese (Taiwan) (https://www.transifex.com/tradesmarter/teams/116351/zh_TW/)\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"mime-version: 1.0\n"
"x-generator: Poedit 2.4.2\n"

#: src/components/Header/Account.tsx:138
#: src/components/Header/Account.tsx:263
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:111
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:161
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:142
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:121
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:151
msgid "Create account"
msgstr "創建賬戶"

#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:161
msgid "Signing in..."
msgstr "登錄..."

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:528
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:369
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:534
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:369
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:66
msgid "Sellback"
msgstr "賣回"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:700
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:707
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:215
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:706
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:713
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:215
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:102
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:126
msgid "Confirm sellback"
msgstr "確認回售"

#: src/components/modals/PracticeExpiredModal/index.tsx:36
msgid "Practice expired"
msgstr "練習期已過"

#: src/components/modals/PracticeExpiredModal/index.tsx:43
#: src/components/modals/SwitchToRealModal/index.tsx:50
msgid "Switch to real"
msgstr "切換到真實"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Sentiment/index.tsx:239
#: src/components/Dashboard/RatioTraders/index.tsx:33
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:282
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:80
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Sentiment/index.tsx:243
#: src/components/Dashboard/RatioTraders/index.tsx:38
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:381
#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:80
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:344
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:386
#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:370
msgid "Short"
msgstr "短"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:356
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:394
#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:378
msgid "Long"
msgstr "長"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:195
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:237
#: src/components/Sidebar/index.tsx:329
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:355
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:171
#: src/components/TradeBox/index.tsx:223
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:171
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:211
#. not dead period and not timeout,
msgid "Trade"
msgstr "交易"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:172
#: src/components/TradeBox/index.tsx:224
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:172
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:212
#. not dead period and not timeout,
msgid "Trading is not available"
msgstr "無法進行交易"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:70
#: src/components/TradeBox/TextInfoBlock.tsx:78
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:70
#: src/components/TradeBoxNew/TextInfoBlock.tsx:78
msgid "Time left"
msgstr "剩餘時間"

#: src/components/Sidebar/SignalsPanel.tsx:30
#: src/components/Sidebar/index.tsx:323
#: src/components/SidebarNew/SignalsPanel.tsx:26
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:349
msgid "Signals"
msgstr "信號"

#: src/components/Sidebar/SocialPanel.tsx:30
#: src/components/SidebarNew/SocialPanel.tsx:26
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:51
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:201
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:226
#: src/components/Sidebar/VideoNews/index.tsx:84
#: src/components/Sidebar/index.tsx:319
#: src/components/SidebarNew/VideoNews/index.tsx:84
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:345
msgid "Video News"
msgstr "視頻新聞"

#: src/components/Sidebar/TutorialsPanel/index.tsx:65
#: src/components/Sidebar/index.tsx:321
#: src/components/SidebarNew/TutorialsPanel/index.tsx:61
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:347
msgid "Tutorials"
msgstr "教程"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
msgid "No Open Positions"
msgstr "沒有未平倉頭寸"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/Placeholder.tsx:49
msgid "No Closed Positions"
msgstr "沒有已平倉頭寸"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:46
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:75
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:85
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:6
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:75
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:85
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:6
#: src/components/TradeBox/PayoutsBox.tsx:50
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutsBox.tsx:50
msgid "In the money"
msgstr "實值"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:50
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:77
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:87
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:10
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:50
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:77
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:87
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:10
#: src/components/TradeBox/PayoutsBox.tsx:56
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutsBox.tsx:56
msgid "Out of the money"
msgstr "虛值"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:48
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:52
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:79
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:8
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:12
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:48
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:52
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:79
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:8
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:12
#: src/components/TradeBox/PayoutsBox.tsx:60
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutsBox.tsx:60
msgid "At the money"
msgstr "平值"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:185
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:304
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:185
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:304
msgid "Trade time"
msgstr "交易時間"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:189
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:308
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:208
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:189
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:308
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:200
msgid "Expiry time"
msgstr "到期時間"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:219
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:226
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:596
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:193
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:312
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:225
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:232
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:602
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:193
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:312
msgid "Trade ID"
msgstr "交易編號"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:284
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:291
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:661
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:668
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:316
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:290
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:297
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:667
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:674
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:316
msgid "Strike"
msgstr "行權"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:321
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:321
msgid "Current Price"
msgstr "當前價格"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:271
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:278
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:648
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:655
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:205
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:326
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:277
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:284
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:654
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:661
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:205
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:326
msgid "Investment"
msgstr "投资金额"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CfdSentimentSwitcher.tsx:115
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:179
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:310
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:317
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:687
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:694
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:210
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:331
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:316
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:323
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:693
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:700
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:210
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:331
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:419
msgid "Payout"
msgstr "收益率"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:258
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:265
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:635
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:642
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:220
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:264
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:271
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:641
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:648
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:220
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:53
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:53
msgid "OPEN POSITIONS"
msgstr "未平倉頭寸"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:53
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:53
msgid "CLOSED POSITIONS"
msgstr "已平倉頭寸"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:43
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:197
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:240
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:876
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:102
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:882
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:95
msgid "Positions"
msgstr "位置"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:55
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:52
msgid "Read More"
msgstr "閱讀更多"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/index.tsx:25
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/index.tsx:25
msgid "GENERAL"
msgstr "一般"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/index.tsx:25
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/index.tsx:25
msgid "CRYPTO"
msgstr "加密"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:47
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:199
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:227
#: src/components/Sidebar/NewsPanel/index.tsx:36
#: src/components/Sidebar/index.tsx:317
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/index.tsx:36
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:343
msgid "News"
msgstr "新聞"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:116
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:210
msgid "Practice"
msgstr "練習"

#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:214
msgid "Real"
msgstr "真實"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:153
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:220
msgid "Balance"
msgstr "餘額"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:159
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:226
msgid "Invested"
msgstr "已投資"

#: src/components/Header/Account.tsx:245
#: src/components/Mobile/Drawer/drawerMenu.tsx:250
#: src/components/SideMenuBar/index.tsx:270
msgid "Log out"
msgstr "註銷"

#: src/components/ChartContainer/OutOfTradingHours.tsx:117
msgid "Out of trading hours"
msgstr "非交易時間"

#: src/components/ChartContainer/OutOfTradingHours.tsx:131
msgid "Will become available again on"
msgstr "將再次上線"

#: src/components/Assets/SearchSideMode/index.tsx:39
#: src/components/ChartContainer/InstrumentsBar/index.tsx:191
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/SearchSideMode/index.tsx:36
msgid "All assets"
msgstr "所有资产"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:289
msgid "Chart timeframes"
msgstr "圖表時間框架"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:171
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:300
msgid "Chart types"
msgstr "圖表類型"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:315
msgid "Chart drawing tools list"
msgstr "圖表繪製工具列表"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:364
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:488
msgid "Candlestick"
msgstr "燭台"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:378
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:503
msgid "Line"
msgstr "線"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:392
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:518
msgid "Area"
msgstr "區域"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Sentiment/index.tsx:237
msgid "Trader sentiment"
msgstr "交易者情緒"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/index.tsx:44
msgid "INDICATORS"
msgstr "指標"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:73
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:82
msgid "All Indicators"
msgstr "所有指標"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:79
msgid "Currently in use"
msgstr "目前正在使用"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:105
msgid "Search..."
msgstr "搜索..."

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemExplorer/index.tsx:67
msgid "Add Indicator"
msgstr "添加指標"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/EditPanel/index.tsx:48
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemExplorer/index.tsx:71
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:277
msgid "Clear All"
msgstr "全部清除"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:109
msgid "Connected"
msgstr "已連接"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:147
msgid "REAL"
msgstr "真實"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:165
msgid "Available cash"
msgstr "可用現金"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:69
#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/index.tsx:34
#: src/components/AccountBar/index.tsx:173
msgid "Available bonus"
msgstr "可用獎金"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:53
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:107
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:53
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:116
msgid "Email address"
msgstr "電子郵箱"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:54
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:54
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:127
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:58
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:109
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:58
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:118
msgid "Enter your email address"
msgstr "輸入電郵地址"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:59
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:59
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:129
msgid "Enter your password"
msgstr "輸入你的密碼"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:63
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:108
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:63
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:117
msgid "Please enter valid email address"
msgstr "請輸入有效的電郵地址"

#: src/components/modals/OpenAccountModal/FieldGroup.tsx:64
#: src/components/modals/SignInModal/FieldGroup.tsx:64
#: src/components/modals/SignInModal/index.tsx:128
msgid "Please enter your password"
msgstr "請輸入密碼"

#: src/components/Header/Account.tsx:68
#: src/components/Mobile/Dashboard.tsx:42
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:56
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:35
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:193
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:225
#: src/components/Sidebar/index.tsx:313
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:339
#: src/components/helper.tsx:6
msgid "Dashboard"
msgstr "儀表板"

#: src/components/Header/Account.tsx:70
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:57
msgid "Settings"
msgstr "設置"

#: src/components/Header/Account.tsx:72
#: src/components/Header/index.tsx:121
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:58
#: src/components/Mobile/Header/index.tsx:155
#: src/components/helper.tsx:52
msgid "Deposit"
msgstr "入金"

#: src/components/Header/Account.tsx:74
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:59
#: src/components/helper.tsx:28
msgid "Withdrawal"
msgstr "提款"

#: src/components/Header/Account.tsx:76
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:60
#: src/components/helper.tsx:30
msgid "Transfer Funds"
msgstr "轉賬資金"

#: src/components/Header/Account.tsx:78
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:61
#: src/components/helper.tsx:24
msgid "Add Account"
msgstr "添加賬戶"

#: src/components/Header/Account.tsx:80
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:62
#: src/components/helper.tsx:46
msgid "Privacy Center"
msgstr "隱私中心"

#: src/components/Header/Account.tsx:82
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:63
#: src/components/helper.tsx:32
msgid "Transactions"
msgstr "交易"

#: src/components/modals/GuestDemoExpiredModal/index.tsx:36
#: src/components/modals/SessionExpiredModal/index.tsx:28
msgid "Logged Out"
msgstr "已註銷"

#: src/components/modals/GuestDemoExpiredModal/index.tsx:43
msgid "Your guest demo account expired, please create real account."
msgstr "您的訪客模擬賬戶已過期，請創建真實賬戶。"

#: src/components/modals/GuestDemoExpiredModal/index.tsx:50
msgid "Create real account"
msgstr "創建真實賬戶"

#: src/components/Header/index.tsx:130
#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:82
msgid "Guest demo"
msgstr "嘉賓演示"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:406
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:533
msgid "OHLC"
msgstr "美國線OHLC"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:33
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:63
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:33
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:64
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:50
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:59
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:33
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:64
msgid "Crypto"
msgstr "加密"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:51
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:69
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:51
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:70
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:51
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:60
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:51
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:70
msgid "Commodities"
msgstr "商品"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:57
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:71
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:57
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:72
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:53
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:62
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:57
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:72
msgid "Indices"
msgstr "指數"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:45
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:67
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:45
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:68
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:54
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:63
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:45
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:68
msgid "Stocks"
msgstr "股票"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:39
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:65
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:39
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:66
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:52
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentGroups.tsx:61
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:39
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:66
msgid "Currencies"
msgstr "貨幣"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:100
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:163
#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:180
msgid "Restore password"
msgstr "恢復密碼"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:102
msgid "Please enter your email address and we will send you instruction on how to reset your password."
msgstr "請輸入您的電郵地址，我們將向您發送有關如何重置密碼的說明。"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:132
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:144
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:182
#. *
#. * Show success contents
#. 
msgid "We have reset the password, please check the email"
msgstr "我們已重置密碼，請查看電子郵件"

#: src/components/modals/PasswordResetModal/index.tsx:191
#: src/components/modals/SessionExpiredModal/index.tsx:41
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: src/components/TradeBox/TextInfoBlock.tsx:70
#: src/components/TradeBoxNew/TextInfoBlock.tsx:70
msgid "Expiry at"
msgstr "到期日"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:316
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:312
msgid "Time Duration"
msgstr "持續時間"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:364
#: src/components/TradeBox/index.tsx:395
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:367
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:369
msgid "Amount"
msgstr "金額"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedSuccess.tsx:20
msgid "The trade was successfully opened"
msgstr "该交易已成功开放"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedError.tsx:36
msgid "Minimum investment amount"
msgstr "最低投资金额"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedError.tsx:39
msgid "Maximum investment amount"
msgstr "最大投资金额"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:197
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:197
#: src/components/TradeBox/TextInfoBlock.tsx:61
#: src/components/TradeBoxNew/TextInfoBlock.tsx:61
msgid "Strike Price"
msgstr "执行价格"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:267
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:521
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:362
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:527
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:362
msgid "Sell back"
msgstr "回卖"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:21
msgid "Balance Bonus"
msgstr "余额奖金"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:22
msgid "Smart Bonus"
msgstr "智能奖金"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:23
msgid "Pending Bonus"
msgstr "待处理奖金"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:24
msgid "Profit Bonus"
msgstr "利润奖金"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:25
msgid "Sticky Bonus"
msgstr "粘性奖金"

#: src/components/AccountBar/index.tsx:26
msgid "No Deposit Bonus"
msgstr "没有存款奖金"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:674
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:681
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:201
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:680
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:687
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:201
msgid "Closed Price"
msgstr "已关闭价格"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CurrentPayout.tsx:45
#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/CurrentPayout.tsx:33
msgid "PAYOUT"
msgstr "收益率"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:74
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:78
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:84
msgid "Asset"
msgstr "资产"

#: src/components/modals/SellbackModal/index.tsx:98
msgid "Spot Price"
msgstr "现货价格"

#: src/components/modals/SessionExpiredModal/index.tsx:35
msgid "You are logged out, please log in to the platform."
msgstr "您已注销，请登录平台。"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:69
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:69
msgid "Strike price"
msgstr "执行价格"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:71
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:71
msgid "Potential profit"
msgstr "潜在利润"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:54
#: src/components/Sidebar/services/TradeStatus.ts:14
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:54
#: src/components/SidebarNew/services/TradeStatus.ts:14
msgid "Sold back"
msgstr "已售回"

#: src/components/ChartContainer/Chart/InstrumentInfo/index.tsx:76
msgid "Precision"
msgstr "精度"

#: src/components/ChartContainer/Chart/InstrumentInfo/index.tsx:77
msgid "Opening hours"
msgstr "营业时间"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:74
msgid "Released bonus"
msgstr "已发布奖金"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:79
msgid "Original bonus"
msgstr "原始奖金"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:84
msgid "Volume traded"
msgstr "交易量"

#: src/components/AccountBar/BonusWalletPicker/BonusWalletInfo.tsx:89
msgid "Volume required"
msgstr "所需交易量"

#: src/components/ui/FavIcon.tsx:83
msgid "Remove from Favorites"
msgstr "从收藏夹中删除"

#: src/components/ui/FavIcon.tsx:83
msgid "Add to Favorites"
msgstr "添加到收藏夹"

#: src/components/ui/TopIcon.tsx:81
msgid "Remove from chart"
msgstr "从图表中删除"

#: src/components/ui/TopIcon.tsx:81
msgid "Add to chart"
msgstr "添加到图表"

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedPositionClosed.tsx:30
#, javascript-format
msgid "${ props.notification.props.amount } positions were closed at ${ time }. Total profit "
msgstr ""

#: src/components/notifications/TradeSubmit/TradeSubmittedPositionClosed.tsx:52
msgid "Go to the closed positions"
msgstr "前往已平倉頭寸"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:201
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:281
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:287
msgid "UP"
msgstr "向上"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:202
#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:380
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:396
msgid "DOWN"
msgstr "下"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:134
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:131
#, javascript-format
msgid "${ expiry } seconds"
msgstr "${ expiry }第二"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:138
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:135
#, javascript-format
msgid "${ expiry } min"
msgstr "${ expiry }分钟"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:142
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:139
#, javascript-format
msgid "${ hours } hour"
msgstr "${ hours }小时"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:142
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:139
#, javascript-format
msgid "${ hours } hours"
msgstr "${ hours }小时"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:145
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:142
#, javascript-format
msgid "${ hours } day"
msgstr "${ hours }天"

#: src/components/TradeBox/ExpirySelect.tsx:145
#: src/components/TradeBoxNew/ExpirySelect.tsx:142
#, javascript-format
msgid "${ hours } days"
msgstr "${ hours }天"

#: src/components/TradeBox/MobileInfoPanel.tsx:72
#: src/components/TradeBoxNew/MobileInfoPanel.tsx:72
msgid "Breakeven Price"
msgstr "盈亏平衡价格"

#: src/components/TradeBox/NextExpiryBox.tsx:162
#: src/components/TradeBoxNew/NextExpiryBox.tsx:162
msgid "It’s not possible to open a trade at this expiry time anymore, since the price is no longer in the range."
msgstr "由于价格不再在该范围内，因此无法在此到期时间进行交易。"

#: src/components/TradeBox/NextExpiryBox.tsx:163
#: src/components/TradeBoxNew/NextExpiryBox.tsx:163
msgid "Pick another expiry time."
msgstr "选择另一个到期时间"

#: src/components/TradeBox/NextExpiryBox.tsx:167
#: src/components/TradeBoxNew/NextExpiryBox.tsx:167
msgid "Next expiry time"
msgstr "下一个到期时间"

#: src/components/TradeBox/OneclickTradeBox.tsx:40
#: src/components/TradeBoxNew/OneclickTradeBox.tsx:40
msgid "One-click Trade"
msgstr "一键交易"

#: src/components/TradeBox/PayoutInformationBox.tsx:30
#: src/components/TradeBox/index.tsx:548
#: src/components/TradeBox/index.tsx:580
#: src/components/TradeBoxNew/PayoutInformationBox.tsx:30
msgid "Payout information"
msgstr "收益信息"

#: src/components/TradeBox/TimeLeft.tsx:21
#: src/components/TradeBoxNew/TimeLeft.tsx:21
msgid "seconds"
msgstr "第二"

#: src/components/TradeBox/index.tsx:524
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:486
msgid "Tap high or low"
msgstr "选择高或低"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:156
#, javascript-format
msgid "${ expiry }s"
msgstr "${ expiry }第二"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:160
#, javascript-format
msgid "${ expiry }m"
msgstr "${ expiry }分钟"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:164
#, javascript-format
msgid "${ hours }h"
msgstr "${ hours }小时"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/ExpirySelect.tsx:167
#, javascript-format
msgid "${ hours }d"
msgstr "${ hours }日"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:103
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:436
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:557
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:462
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:590
msgid "Up"
msgstr "向上"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/ClosedPositionItem.tsx:104
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:485
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:526
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:518
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:559
msgid "Down"
msgstr "下"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:582
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:615
msgid "Tap up or down"
msgstr "选择向上或向下"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:315
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:341
msgid "Open/Сlosed Positions"
msgstr "开仓/平仓交易"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:55
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:203
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:224
#: src/components/Sidebar/index.tsx:325
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:351
msgid "Daily Analysis"
msgstr "日常分析"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:327
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:353
msgid "Markets"
msgstr "市场"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:446
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:472
msgid "new"
msgstr "新的"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:89
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:89
msgid "Money back"
msgstr "退款"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:337
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:337
msgid "Current PnL"
msgstr "當前盈虧"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:267
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:487
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:493
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:348
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:493
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:499
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:348
msgid "Close Trade"
msgstr "平仓"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:545
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:386
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:551
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:386
msgid "Hedge"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:565
#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:402
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:571
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositionItem.tsx:402
msgid "Double Up"
msgstr ""

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:121
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:111
#, javascript-format
msgid "Showing last ${ closedTrades }"
msgstr "顯示最後${ closedTrades }"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/index.tsx:128
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/index.tsx:116
msgid "load more"
msgstr "更多"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:214
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositions/ItemsGroup.tsx:206
msgid "Total P&L"
msgstr "总盈虧"

#: src/components/Sidebar/PositionsPanel/OpenPositions/PositionsModeSwitcher.tsx:36
#: src/components/SidebarNew/PositionsPanel/OpenPositions/PositionsModeSwitcher.tsx:36
msgid "Group by expiry time"
msgstr "按到期時間分組"

#: src/components/Sidebar/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:47
#: src/components/SidebarNew/NewsPanel/NewsFeedItem.tsx:47
msgid "Read Less"
msgstr "少讀"

#: src/components/Sidebar/DailyAnalysisPanel/index.tsx:31
#: src/components/SidebarNew/DailyAnalysisPanel/index.tsx:31
msgid "daily analysis"
msgstr "日常分析"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:216
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/chart.tsx:53
msgid "Volume Per Day"
msgstr "每天的交易量"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/index.tsx:64
msgid "total traded volume"
msgstr "总交易量"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/index.tsx:78
msgid "number of trades"
msgstr "交易笔数"

#: src/components/Dashboard/TradeVolume/index.tsx:92
msgid "average volume"
msgstr "平均交易量"

#: src/components/Dashboard/TopTradedAssets/index.tsx:44
msgid "Other"
msgstr "其他"

#: src/components/Dashboard/TopTradedAssets/index.tsx:57
msgid "Top traded assets"
msgstr "热门交易资产"

#: src/components/Dashboard/RecentUpdates/index.tsx:22
msgid "Recent Updates"
msgstr "最近更新"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/download.tsx:83
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/index.tsx:31
msgid "Recent Trades"
msgstr "最近的交易"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/index.tsx:39
msgid "Load More"
msgstr "更多"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:33
msgid "id"
msgstr "ID"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:36
msgid "trade time"
msgstr "交易时间"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:39
msgid "expiry time"
msgstr "到期时间"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:42
msgid "asset"
msgstr "资产"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:45
msgid "investment"
msgstr "投资金额"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:154
#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:102
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentSubGroup.tsx:90
#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:48
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:100
msgid "payout"
msgstr "收益率"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:158
#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:51
msgid "status"
msgstr "状态"

#: src/components/Dashboard/RecentTrades/table.tsx:54
msgid "return"
msgstr "返回"

#: src/components/Dashboard/RatioTraders/index.tsx:47
msgid "High/Low Ratio"
msgstr "高/低比率"

#: src/components/Dashboard/Cash/index.tsx:34
msgid "balance"
msgstr "账户余额"

#: src/components/Dashboard/Cash/index.tsx:45
msgid "invested"
msgstr "投资额"

#: src/components/Dashboard/Cash/index.tsx:56
msgid "available cash"
msgstr "可用现金"

#: src/components/Dashboard/Bonus/index.tsx:48
msgid "total bonus received"
msgstr "收到的总赠金"

#: src/components/Dashboard/Bonus/index.tsx:59
msgid "traded bonus"
msgstr "交易赠金"

#: src/components/Dashboard/Bonus/index.tsx:70
msgid "pending bonus"
msgstr "待交易赠金"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:343
msgid "Indicators only available on timeframes  of 1 min and above."
msgstr "指标仅适用于1分钟及以上的时间"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:204
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:348
msgid "Switch"
msgstr "切换"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:98
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:27
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:29
msgid "Tick"
msgstr "打钩"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:100
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:46
msgid "1m"
msgstr "1分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:102
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:48
msgid "1 Minute"
msgstr "1分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:104
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:65
msgid "2m"
msgstr "2分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:106
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:67
msgid "2 Minutes"
msgstr "2分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:108
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:84
msgid "5m"
msgstr "5分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:110
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:86
msgid "5 Minutes"
msgstr "5分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:112
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:103
msgid "15m"
msgstr "15分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:114
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:105
msgid "15 Minutes"
msgstr "15分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:116
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:122
msgid "30m"
msgstr "30分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:118
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:124
msgid "30 Minutes"
msgstr "30分钟"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:120
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:141
msgid "1h"
msgstr "1小时"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:122
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:143
msgid "1 Hour"
msgstr "1小时"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:124
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:160
msgid "2h"
msgstr "2小时"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:126
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:162
msgid "2 Hours"
msgstr "2小时"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:128
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:179
msgid "4h"
msgstr "4小时"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:130
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:181
msgid "4 Hours"
msgstr "4小时"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:132
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:198
msgid "1d"
msgstr "1天"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:134
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:200
msgid "1 Day"
msgstr "1天"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:136
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:217
msgid "1w"
msgstr "1星期"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:138
#: src/components/ChartContainer/Chart/period.ts:219
msgid "1 Week"
msgstr "1星期"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:162
#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:99
#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentSubGroup.tsx:88
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:103
msgid "price"
msgstr "价格"

#: src/components/ChartContainer/Chart/Instruments/InstrumentSubGroup.tsx:89
msgid "daily %"
msgstr "日常的％"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:194
msgid "Return on sell"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:207
msgid "Breakeven (1x)"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:221
msgid "Money doubled (2x)"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartPositionInfo/index.tsx:237
msgid "Open PnL"
msgstr "开盈虧"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:40
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:78
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:126
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:145
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:164
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:183
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:202
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:221
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:254
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:278
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:297
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:316
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:343
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:362
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:381
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:400
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:429
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:448
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:467
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:486
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:548
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:589
msgid "Index"
msgstr "指數"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:45
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:59
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:83
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:131
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:150
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:169
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:188
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:207
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:226
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:240
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:259
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:283
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:302
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:321
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:348
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:367
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:386
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:405
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:434
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:453
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:472
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:491
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:553
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:594
msgid "Period"
msgstr "時期"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:64
msgid "Decimals"
msgstr "小數點"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:88
msgid "Standard Deviation"
msgstr "標準差"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:102
msgid "Short period"
msgstr "短期內"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:107
msgid "Long period"
msgstr "長時間"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:112
msgid "Signal period"
msgstr "訊號週期"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:264
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:558
msgid "Periods"
msgstr "經期"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:496
msgid "Top band"
msgstr "缘边"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/menuItems.ts:501
msgid "Bottom band"
msgstr "底带"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:8
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:55
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:8
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:56
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartIndicators/SelectionPanel/ItemMenu/index.tsx:76
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:8
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:56
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:22
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:171
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:28
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:173
msgid "Circle"
msgstr "圆圈"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:34
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:175
msgid "Rectangle"
msgstr "长方形"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:40
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:177
msgid "Segment"
msgstr "分割"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:46
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:179
msgid "Arrow segment"
msgstr "箭头段"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:52
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:181
msgid "Ray"
msgstr "射线"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:58
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:183
msgid "Arrow ray"
msgstr "箭头射线"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:64
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:185
msgid "Horizontal line"
msgstr "水平线"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:70
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:187
msgid "Vertical line"
msgstr "垂线"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:76
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:189
msgid "Elliot 3"
msgstr "艾略特 3"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:82
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:191
msgid "Elliot 5"
msgstr "艾略特 5"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:88
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:193
msgid "Crooked 3"
msgstr "曲线3"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:94
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:195
msgid "Crooked 5"
msgstr "曲线 5"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:100
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:197
msgid "Measure XY"
msgstr "测量 XY"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:106
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:199
msgid "Measure Y"
msgstr "测量 Y"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:112
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:201
msgid "Measure X"
msgstr "测量 X"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:123
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:203
#. {
#. title: 'Fibonacci',
#. class: 'highcharts-fibonacci',
#. icon: 'chart-fibonacci'
#. },
msgid "Pitchfork"
msgstr "叉"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:129
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:205
msgid "Parallel channel"
msgstr "平行通道"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:135
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:207
msgid "Vertical counter"
msgstr "立式计数器"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:141
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:209
msgid "Vertical label"
msgstr "垂直标签"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:147
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartDrawingTools/index.tsx:211
msgid "Vertical arrow"
msgstr "垂直箭头"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:199
msgid "Indicators only available on timeframes of 1 min and above."
msgstr "指标仅适用于1分钟及以上的时间"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:272
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:317
msgid "Toggle navigator"
msgstr "切換導航器"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:112
msgid "Opens in"
msgstr "打开"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:146
msgid "instrument"
msgstr "资产名称"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:150
msgid "description"
msgstr "描述"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:174
msgid "open trades"
msgstr "开仓交易"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:179
msgid "add/remove"
msgstr "添加/删除"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:184
msgid "actions"
msgstr "操作"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:278
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: src/components/Assets/Search/index.tsx:31
#: src/components/Assets/SearchSideMode/index.tsx:68
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/SearchSideMode/index.tsx:57
msgid "Type asset name to search"
msgstr "输入要搜索的资产名称"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:15
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:57
msgid "Hot assets"
msgstr "热门资产"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:21
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:59
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:21
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:60
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:21
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:60
msgid "Recently traded"
msgstr "最近交易"

#: src/components/Assets/Groups/constants/groups.ts:27
#: src/components/Assets/Groups/index.tsx:61
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:27
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:62
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:27
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:62
msgid "Top riser/fallen"
msgstr "最大涨幅/跌幅"

#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/ProductTypePanel/TypeList/TypeItem/index.tsx:37
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:78
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:159
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:79
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:165
msgid "High/Low"
msgstr "高/低"

#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/ProductTypePanel/TypeList/TypeItem/index.tsx:38
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:72
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:147
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:73
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:153
msgid "Options"
msgstr "期权"

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSlider/ExpiryItem.tsx:31
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:297
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSlider/ExpiryItem.tsx:31
#, javascript-format
msgid "${ game.cdfExpiry }H"
msgstr "${ game.cdfExpiry }小時"

#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:59
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:205
#: src/components/Mobile/HomeMenuPanel/index.tsx:228
#: src/components/Sidebar/index.tsx:331
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:357
msgid "Leaderboard"
msgstr "排行榜"

#: src/components/Sidebar/VideoNews/index.tsx:76
#: src/components/SidebarNew/VideoNews/index.tsx:76
msgid "Market session Brief"
msgstr "市场动态概要"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:46
msgid "TODAY"
msgstr "今日"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:46
msgid "THIS WEEK"
msgstr "本周"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:46
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:46
msgid "THIS MONTH"
msgstr "本月"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:97
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:97
msgid "Trader’s Performance"
msgstr "交易表现"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:102
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:102
msgid "Rank"
msgstr "排名"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:103
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:103
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:104
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:104
msgid "Profit"
msgstr "利润"

#: src/components/Sidebar/LeaderBoard/index.tsx:122
#: src/components/SidebarNew/LeaderBoard/index.tsx:122
msgid "Load more"
msgstr "更多"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:242
msgid "Zoom out"
msgstr "縮小"

#: src/components/Assets/Table/index.tsx:168
msgid "24h change"
msgstr "24小时变化"

#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:440
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:490
#: src/components/TradeBox/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:565
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:466
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:523
#: src/components/TradeBoxNew/CfdOptionsTradeBox/index.tsx:598
msgid "It is not allowed to make trades in the opposite direction while you have active open trades"
msgstr "當您有活躍的未平倉交易時，不允許進行相反方向的交易"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CfdSentimentSwitcher.tsx:117
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: src/components/ChartContainer/Chart/CfdSentimentSwitcher.tsx:119
msgid "Multiplier"
msgstr "乘數"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:37
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:67
msgid "Basic Chart"
msgstr "基本圖表"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:54
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:80
msgid "Switch to Basic Chart"
msgstr "切換到基本圖表"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartBottomPanel/index.tsx:421
#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:549
msgid "Heikin Ashi"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:545
msgid "CLOSE"
msgstr "關閉"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:545
msgid "EXPIRED"
msgstr "已到期"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:545
msgid "SELL"
msgstr "賣"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:1266
#: src/components/ChartContainer/Chart/plotLines.ts:115
msgid "Breakeven"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/Chart/plotLines.ts:104
msgid "If the asset price above this level at expiry time, you're making profits"
msgstr "如果資產價格在到期時高於此水平，您就會獲利"

#: src/components/ChartContainer/Chart/plotLines.ts:106
msgid "If the asset price below this level at expiry time, you're making profits"
msgstr "如果資產價格在到期時低於該水平，您就會獲利"

#: src/components/Sidebar/index.tsx:333
#: src/components/SidebarNew/index.tsx:359
msgid "Pool Trades"
msgstr "交易池"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:224
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:224
msgid "Trades"
msgstr "交易"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:232
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:232
msgid "High Pool"
msgstr "看漲池"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:243
#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:314
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:243
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:314
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:244
#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:315
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:244
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:315
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:245
#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:316
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:245
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:316
msgid "Open Price"
msgstr "開倉價格"

#: src/components/Sidebar/RecentTradesPanel/index.tsx:303
#: src/components/SidebarNew/RecentTradesPanel/index.tsx:303
msgid "Low Pool"
msgstr "看跌池"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:232
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:239
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:609
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:616
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:238
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:245
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:615
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:622
msgid "Symbol"
msgstr "資產"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:245
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:252
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:622
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:629
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:251
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:258
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:628
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:635
msgid "Direction"
msgstr "方向"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:297
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:304
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:303
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:310
msgid "Crnt Price"
msgstr "當前價格"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:323
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:330
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:329
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:336
msgid "PnL"
msgstr "盈虧"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:336
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:343
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:713
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:720
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:342
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:349
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:719
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:726
msgid "Trade Time"
msgstr "交易時間"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:349
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:356
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:603
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:726
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:733
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:355
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:362
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:609
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:732
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:739
msgid "Expiry Time"
msgstr "到期時間"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:362
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:369
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:368
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:375
msgid "Actions"
msgstr "行動"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:861
#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:882
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:867
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:888
msgid "Open Positions"
msgstr "持倉"

#: src/components/Sidebar/BottomPositionsPanel/index.tsx:888
#: src/components/SidebarNew/BottomPositionsPanel/index.tsx:894
msgid "Closed Positions"
msgstr "平倉"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:39
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:69
msgid "Trading View"
msgstr "交易觀點"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:41
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:71
msgid "Advanced Chart"
msgstr "進階圖表"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:56
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:82
msgid "Switch to Trading View"
msgstr "切換到交易視圖"

#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:58
#: src/components/ChartContainer/ChartLibraryConfig.tsx:84
msgid "Switch to Advanced Chart"
msgstr "切換到進階圖表"

#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:2425
#: src/components/TradeBox/index.tsx:441
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:395
msgid "Expiration"
msgstr "到期日"

#: src/components/ChartContainer/Chart/ChartControls.tsx:429
#: src/components/ChartContainer/Chart/index.tsx:3690
msgid "purchase time"
msgstr "購買時間"

#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:96
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:98
msgid "instrmnt"
msgstr "资产名称"

#: src/components/Assets/TableSideMode/index.tsx:105
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/TableSideMode/index.tsx:106
msgid "chg %"
msgstr ""

#: src/components/Assets/GroupsSideMode/constants/groups.ts:15
#: src/components/Assets/GroupsSideMode/index.tsx:58
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/constants/groups.ts:15
#: src/components/Mobile/SearchAssetsPanel/GroupsSideMode/index.tsx:58
msgid "Most traded"
msgstr ""

#: src/components/ChartContainer/MobileInstrumentsBar/ProductTypePanel/TypeList/TypeItem/index.tsx:39
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:84
#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:171
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:85
#: src/components/TradeBoxNew/ProductTypePanel/index.tsx:177
msgid "Above/Below"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ProductTypePanel/index.tsx:121
msgid "Product"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:279
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:285
msgid "Above"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/DirectionPanels.tsx:378
#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:394
msgid "Below"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/index.tsx:524
#: src/components/TradeBoxNew/index.tsx:486
msgid "tap above or below"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:280
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:259
msgid "sec"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:280
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:259
msgid "s"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:284
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:263
msgid "min"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:284
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:263
msgid "m"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:289
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:268
msgid "hour"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:289
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:268
msgid "hours"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:289
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:268
msgid "h"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:294
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:273
msgid "day"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:294
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:273
msgid "days"
msgstr ""

#: src/components/TradeBox/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:294
#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:273
msgid "d"
msgstr ""

#: src/components/helper.tsx:8
msgid "My Profile"
msgstr "我的資料"

#: src/components/helper.tsx:10
msgid "Accounts"
msgstr "賬戶"

#: src/components/helper.tsx:12
msgid "Trading"
msgstr "貿易"

#: src/components/helper.tsx:18
msgid "Terms & Privacy"
msgstr "條款及隱私"

#: src/components/helper.tsx:20
msgid "Trading Accounts"
msgstr "交易賬戶"

#: src/components/helper.tsx:22
msgid "Add Accounts"
msgstr "新增帳戶"

#: src/components/helper.tsx:26
msgid "Add Funds"
msgstr "增加資金"

#: src/components/helper.tsx:34
msgid "Transaction"
msgstr "交易"

#: src/components/helper.tsx:36
msgid "Delete Account"
msgstr "刪除帳戶"

#: src/components/helper.tsx:38
msgid "Edit Profile"
msgstr "編輯個人資料"

#: src/components/helper.tsx:40
msgid "Account Verification"
msgstr "帳戶驗證"

#: src/components/helper.tsx:42
msgid "Change Password"
msgstr "更改密碼"

#: src/components/helper.tsx:44
msgid "Mobile Verification"
msgstr "手機驗證"

#: src/components/helper.tsx:48
msgid "Trading History"
msgstr "交易歷史"

#: src/components/helper.tsx:14
msgid "Expiry Prices"
msgstr "到期價格"

#: src/components/helper.tsx:16
msgid "Asset Index"
msgstr "資產指數"

#: src/sagas/accountSaga.ts:62
msgid "Login failed, please verify that you are using the correct email and password"
msgstr "登錄失敗，請確認您是否使用正確的登錄電郵及密碼。"

#: src/sagas/tradingSaga.ts:401
msgid "Cancelled Successfully"
msgstr ""

#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:288
msgid "Higher"
msgstr ""

#: src/components/TradeBoxNew/DirectionPanels.tsx:397
msgid "Lower"
msgstr ""

#: src/components/Mobile/Drawer/index.tsx:169
msgid "User ID"
msgstr ""

#: src/components/Header/Account.tsx:149
#: src/components/Header/Account.tsx:269
#: src/components/helper.tsx:50
msgid "Open Account"
msgstr "開戶"

#: src/components/TradeBoxNew/ExpiriesSelect/ExpiryItem.tsx:365
#, javascript-format
msgid "${ expiry.cdfExpiry }H"
msgstr ""

#: src/components/modals/SwitchToRealModal/index.tsx:36
msgid "Switch to real account"
msgstr ""

#: src/components/modals/SwitchToRealModal/index.tsx:38
msgid "Switch to real account, so you can start making real profit on the market"
msgstr ""

#: src/components/modals/MakeDepositModal/index.tsx:45
msgid "This is your real account"
msgstr ""

#: src/components/modals/MakeDepositModal/index.tsx:47
msgid "Add funds to your real account, so you can start making real profit on the market"
msgstr ""

#: src/components/modals/MakeDepositModal/index.tsx:65
msgid "Make a deposit"
msgstr ""

#: src/components/modals/EmailConfirmation/index.tsx:33
msgid "Email Confirmation"
msgstr ""

#: src/components/modals/EmailConfirmation/index.tsx:35
msgid "Please complete your email address confirmation in order to secure your account and fund on it"
msgstr ""

#: src/components/modals/EmailConfirmation/index.tsx:38
msgid "Confirm Your Email"
msgstr ""
